[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (792)

我了

lm ok?

尾場派未呀仆街

LM

Lm

我處女開Post你一定羊
不羊問我拎返

正花bb i love you

頭場波蛋2:0 100%

樓主 單天保至尊 正評

按錯負評

佢好嬲

白痴仔

一陣又比賽無效就搞笑

國冠 逼害賭仔

我買1K櫻花細 走數輸到2018

利昂進行到幾時呀屌

[2.5/3]?

又有洛辛堡

正氣洛辛堡

派未呀屌

又逼害手足

2。5掛 晏d先

同路細

大阪櫻花盤
冰島女足角細
巴塞盤
美國盤

有沒人同路？

做咩

尋晚肛門巴條飛點🤔

日 兩場角細 1%的波

收到風樓豬賠到著左草

我相信自己可以破燈

BTW哥連泰狗 FC多狗多 墨狗弟 車狗屎 哥本狗根 狗刺

祝你地全部飲精而死

Ching舖左幾多草皮

Agger

今次小玩400

分別200 4串5
另外200 櫻花巴塞美國3串4

利昂仲進行中

墨盃原來合埋眼買主勝就羊

利昂減1

你留意下 四場都係墨超主對墨甲客

讓和盃

不再相信英超

琴日俾幾場西波迫害 贏得一注 我屌

西有西賭

岩岩睇返熱刺果場最後3個入球 好彩忍左手無買入球細

櫻花下盤
東京上盤

普b買咩

派me

嘩屌 連輸十幾注 宜家得返7蚊

10蚊注？

50-100

你買咩咁誇張

我亂買

亂買都羊

比馬會連中兩條8串1
好高難度

頭兩場加埋唔夠4球ok?

2邊都有反cup睇
6球起跳

北海道作客未贏過 街口個師奶都識買

些路迪外圍轉哂1/1.5

下盤唔需要佢贏

下盤穩 70%信心

咁不如買大波/主主啦 洛辛堡咁廢

買左主贏 唔要盤了

半一上盤長期保持低水不轉盤，對上盤極不利 祝好運大勝

用左400買2x1
希望有1500交錢

細波？西花

買左咩 鶴頂紅

花大波x東京角大

係咪衰喺即場
我角細同下一隊入球豬到hihi

大大注打落去北海道盤

上盤1.73飛咗去2.18

一注飛？盤手是咪玩野

點賭呀

原本想買上盤 避避先

你想佢點轉先買

出面1.11>0.65
Dllm

如果轉主平盤低水 直屌客勝

頭先墨西盃果場 又係個個開一球盤 狗會只開半一 最後上盤收食半格

回咁多
大注左底水上盤

賭角球好了

慘

退返張真飛話填飛買錯 再買過

中午買咗北海道串東京早飛
我反而驚櫻花下場過幾日對飛腳
依場會留力
同埋出咗陣

1.7幾一下上1.97
早買左花盤既有咩諗法

西京都變平半中水
點買

諗起對天鵝

10.5串9.5S穩嗎 大大注

如果keep住平半高水 買上盤

嘩 屌轉盤轉得咁快 要學野
到底個盤手諗緊咩
有無馬會傳心師解說

即場同賽前都有

馬會wfc
亞洲波睇澳彩夠晒

🌸平半了

平半比狗買

馬會 日職 巴甲 英超 同歐洲盃賽係幾準

D錢比狗執好了

諗起山度士早幾日高水半一3:0

陣都未知都可以咁 真係唔明

狗會跟英國大佬轉 好似係
不過佢d賠率咁撚低
專心開個唔洗輸既盤就夠
9up

出左啦ching

應該知咗先落
頭先我睇到落飛 官網已經有陣

上次打天鵝 半一回到轉平半 結果和
買大細算了

櫻花強陣定副選？

1.6x > 1.75

副選
冇上場起孖嘅kenyu
板凳九成u21

我見札幌都係副選?

北海道個陣好似勁d 有小野同荒野

西花冇個識

相對冇咁副選陣
冇都倉賢

都倉賢真係幾好波 ching sick ball

唔知點買好，東京果場大波點睇

其實櫻花個陣同上場打舊城個陣係一鳩樣 只係換左一個人
對面仲要無都倉賢

直屌東京主勝有無得諗

琴日已經買定飛
上盤-0.75 2x1
屌你真係笨柒左

幾時先出糧呀屌

但係櫻花有兩個作客goal
和波都得

信櫻花多d
驚ge上盤補和

有冇東京陣

西花個陣根本同上埸一鳩樣 快回引你買客姐

三賤新教練

北海道後備有泰國美斯

西花睇盤好似引主 有冇ching向虎山行

美斯每個國家都有1個

追三賤對家

新教練呀 講定先

之前廢青盃 成日見到咁介紹

定

西花點睇都似引客啦 回得咁急

平半又落飛 出面

依個泰國美斯之前踼蒙通聯
亞冠對chow入過波

收唔返條尾數

我睇初盤係似引主 所以半一時買左客了

匡智心水 櫻花0:1 東京1:0

正花
半主/半大
追數必買

西京落到平手

記得上兩年有次踢日本唔知咩盃
廣島本來讓-0.75
開波前一個鐘又係咁樣落法
最後都好似開左上盤?

正花 上盤
三箭 大球

3日都冇波賭 好悶

球迷世界 - 利物浦
11 分鐘前 ·
LIVERPOOL are reportedly 'likely' to accept Juventus' £30.4million bid for Emre Can.

can都30m 今年做咩

買了小

痴線兩場都轉到咁

人又唔買走去平賣主力 屌

有冇人知星期四有咩波

札幌
東京

想買個防中太貴

Can賣到3000萬都算平？？

今年 平啦

平半真係忍唔到手 上盤all in

利想買果個防中貴 俾人開到7,80m 好似

馬會d日職飛數好準下

都係球迷要買姐
我係老闆采佢都有味啦
二三線球星仔都7000萬

多謝安答

英超金球 有身位頂得波 半季陣中主力真係平左xx，蝕哂(

係好準

今年d價痴撚線

唔跟me

唔買盤了
60分鐘買角大無得輸
30分鐘內刷到4隻就收錢

呢個真

搵經紀未

借左50k財仔了

借咁少唔好講啦

小球2串1

肥9出西花

買西花個啲行定去都得

ifc定去馬會入錢先

肥鳩

Gun。。。。

西花仲有得睇 東京...

櫻花盤再補番個和

東京個主晉企得咁硬點會輸
最多咪和

串FC

Gel定先

肥鳩頭號粉絲

利申 唔買盃賽

我識肥鳩好耐了

lm

gel

一隊波作客win2粒，返主場半一同／平半有中水買

中立場

西京不斷回升

又一個比球探呃錢

2場狗會都仲開晉級

1000蚊又凍過水

Hi all i am new

All in左細波

中立場都理由返主場比咁好路你買啦，平半中水wor，直屌左客+客盤，輸就算

兩場角細派一個 角大我日日去kfc

慘得過我

hi

你係隊既頭目 下個1k就是你了 幫我冰封角球

1.上盤 補和
2.FC

買三賤對家

普巴買咩

Who r u

櫻花鬼係中主場

排到我未 人妻後面

買和和算

櫻花第一隊角球 重心了

走啦 乞食都想打占

你粉絲。。。。

人妻前面都未派到

lm睇下中唔中先

有無誤會 我排反cup後面

頭場半場0.5/1串第二場半主，allined

巴打我係咪入左隊了

利申琴日串左熱fg+車+1

一條都唔中

Yes

我係咪都有，我記得我入左條隊

me

半主

依家想入伍ok?

返工了 支持肥9

等開完角細就可以

反Cup 人妻 我

日本波半主2串1不解釋

懵撚人妻 你同美麗 1k派2個 所以你係第2個1k

是但 我同人妻早幾日排
佢唔記得就算 唔好話我打尖

櫻花8.5冇左

仲有幾耐到me
巴打加油呀

第一場半主
第二場 主

打尖 強國人

新手心水
第一場 (上盤 讓球和 入球大 客客 )
莫斯科中央陸軍 平手盤
大阪櫻花 上盤

咁豬腳派到我幫我捐100無國界醫生

東京受讓半一變受讓平半

跟

西花好似唔多穩

十年無國界醫生here

平衡時空?

打錯 讓半一就快變受讓平半

2場讓和 試試佢先

開場幾分鐘有返 唔急

嚇一嚇

一早都預左東京降盤架啦
睇近況柒到咁 仲要渣住一粒作客穩守
最多咪讓平半

札幌

但馬會開初中盤半一高水 驚死你買主咁

今朝直屌了櫻花-1，而家驚驚地補少少半客
唔貪心，兩注中一注就夠

正花大船

大阪櫻花本身讓半一 主場得返半球 即係讓唔起 買下盤啦
FC東京果場平手盤 主場都讓唔起 即係三箭啦
但基於呢D閪波多數一上一下盤 一主一客
而且唔夠錢買盤
細細地50蚊 客主2X1算

買左先轉盤。想喊

有d料

俾你睇穿曬 唔洗踢喇

新手心水
拜仁 上盤
拜仁 讓球和
拜仁 入球大
拜仁 客客
莫斯科中央陸軍 平手盤
大阪櫻花 上盤

詳細分析

正花西京2x1

推

兩場1球到尾

一定要推!

4 5 6 7啦
半場

差唔多睇法，係東京初盤高水，信東京；但第一次見讓半一 轉到受讓平半

多謝大佬

咁撚簡單就好

8.5S

原來咁易睇

我是咪都入到隊

舊城禁屌 下盤穩了

全主回咁多 哭了

j爆人

1C

越回越愛

西花上輪都已經2:0 今場會唔會好似聖達菲咁呢

櫻花第一角重心巴打 秒輸

唔好提對垃圾啦

三賤客勝一球，踢加時

西花好穩陣 唔洗自己嚇自己

舊城 第一隊入球

同高蛇同路安心好多

2C

0:1

3C

客準備入

Show Blocked User - 匡智晨輝靖哥哥

3c jump

主goal

輝哥出心水ja 手下留情

札幌刷C咩玩

是但一邊入粒定定驚先啦

4C

今次三箭要贏了

4c

20分鐘未到4 c

下次先可以嗎

咁夠膽block me

出面東京變埋受讓

今場西花大船？

角細又jump了

東京半主 角大半大全大 客贏

西花2.5大係咁落飛

哭了 買左平半高水

1.5大點睇

要半2:0 再cup3粒

輕鬆啦 波係假架

二比一半場都得

半大已死

櫻花咁高水應該入唔到波

東京怪陣

東京個盤 點買呀大佬

頭先好似有1.5大買，1.48

依家冇左

我半一高水
舊年有場俄超又係咁
羅斯托夫讓人變受讓
結果尾盤讓方win

三賤要反底

櫻花第一入

玩即場算

都應該死咗九成

保住唔洗降先啦

聯賽先反底啦

1:0

花1:0

三箭和波 會唔會降？

花

飛到波到

鳩買三賤半大

輕鬆

櫻花開埋-1 plz

痴線。咁就1比0

西花糕

竟然會入波

西花

咁好等我輸半格

下盤jump

唔好再入了

買札幌果d咩心態

黃巴你啲角要冰到咩位先會派？

東京半主 角大半大全大 客+1

gel乜

求派

頂住 細波

結果西花副選就夠，對家有幾廢

IFC有位嗎

櫻花對家下一入

ching 要左1.5細？

FC Win plz

讓和 頂住

Support 總入球 1

好有機會

櫻花1.001晉級唔俾人買手息

冰封入球

全細呀

買撚左半和 追和啦你

高蛇正定反

上半場入多粒比個全格我

1:0完場算啦

gchi

客隊反正晉唔到，主NG 100%

串左西京 佢回到咁 jump了

即場1.5細？

西花回到咁都....

西花起馬入多兩球

正花上盤

你個名...

留番d力屌臭腳啦 咁博做咩

正花洗唔洗咁正氣呀

同拜仁一樣
轉左盤仲勁

買左花花w 有機？

g持

我竟然唔信花會正氣頭頭地走去補半客
花請俾多球我全格

怕什麼

入左

和波好嘛

花入多球先！

三賤咁重飛死9成

恥笑

入多啦食全格

下一隊入球 客

專等陣半場1:1

1:1

記得巴甲落重飛都會死

櫻花全格

g chi

即場買咩
角球冰左好耐

喂咪停角 刷啦

東京頂到完場

1球夠了

正花上盤

三箭大球

好啦 復出第一注 西花10.5s 入左手 @1.8

快日

正花全主 大波

垃圾唔早講

札幌molamola

快啲入多球俾半大 等大家都開心啦

角細驚未

櫻花入ok？

俾你tum左搞到做左銀行轉帳 屌你

不了客入追和

心死了

怕咩 我幫你

東京入波未

轉埋比我

冰埋入球ok?

0:0 please

請大阪櫻花停止刷角

1:0完場

正花10.5b

好快入

今晚啲波多到可以唔洗訓

請大阪櫻花札幌岡蕯多停止刷角

三賤個龍咁勁 JUMP

6c jump

只要正花上盤頂到就冇咁傷

東京幾球禁屌都唔入

比人入返粒啦西花 你都贏更嫁啦

花唔係一向都正氣咩

東京fg

不了

禁屌通常比人入先
熱刺

櫻花 ht 1:0

有無奇蹟全格

東京要1:0完場

三箭咩事跌到咁痴線

每刷一角 兩隊老母被中出一次

麻煩了 花要10c 京要9c 爆其中一個就停一星期了

0:0完場

即場平手 0.86 1.02
到東京跌

唉屌 求下你唔好刷 唔想第一注就輸

咪洗啦

札幌依隊賤種再刷死全家

好開心

8c

西花 上盤 10.5b
東京fg 2.5b

東京快互入

西花你班仆街下半先入都一樣姐點解要迫害我

買左咩

呀

北海道

樓主原來是個boy

櫻花1球到尾 東京入波全家過唔到7月

0:0please

東京快半大

10.5s ok?

西花 半主 搞掂 差東京

Not today

東京

一蚊不買三賤

花10.5s 京 9.5s 隊外抽一個派 隊內不用lm

其實賭球同TG都無咩咁好玩

我

你講特別搞笑

東京射極都唔中龍 會唔會比人一射就入

三箭廢到點頂

花w gel 水泥

你知唔知你條隊有咩人牙

9c

諗起有場之前半六全八

北海道輸波要jump了

打尖 強國樓主

買親都輸

中場休息 你都休息下先啦

( Show Blocked User - 水心木 )
你老母做雞

大笑左

有運有運。正花轉平半盤都開到半主

渣
咁都笑

鐘蛇剛出冊

屌

仲未block

東京1:0

都唔專業

反手

大家 唔好quote佢

三箭秒goal 1:1

我有list

從來唔反手

得弱智輝嬲唔落 其他假分全block了

加納goalllll

東京一定得 你試過同正花super架

ON9

東京半主

半大cashed

block左我都會手痕禁黎睇

東京個大波硬到 好撚驚

留名呀

25前比粒仲有計傾

HipPopMan

on9 仲quote

鐘蛇

好耐無上黎啦

又買半大？ 西ching

yes

6射0中

Yo check

東京冰封入球

錫錫你

東京上半要入 唔係下半俾三箭入

2:1 半大就是如此yeezy

好中意睇你報假分

半細
0:0

東京上半入一球

識貨既安答

踢緊照block sorry

Where is 9527

東京一定得

懷疑 三賤個龍收左錢，大家可以安心買東京ng

未FG

救救我下盤ok?

唔得喎

其實講ng都冇錯 唔好執著

東京上半入一頭10抽1個派

我！

3:3 半大

no

三賤個龍今日好撚勁 係買都買三賤fg

我重注左北海道下盤 已經搭緊巴士去IFC

差少少就乞唔到

留了

塞車呀ching 轉地鐵啦

3:1

黃巴我係唔係隊入面

東京請你入爆三賤

Yellow bus

唔通今晚真係比我破燈成功？

哥連狗斯
FC多狗多
墨狗弟
車狗屎
哥本狗根
熱狗刺
全豬哂

今晚心水：
大阪
冰島女足角細
巴塞
美國

轟呀

三賤帶住個波遊花園博和

櫻花 唔貪心 俾多球我就ok

正賤種 比人入啦

想買反cup了

Ok半一全二

我在隊內嗎

Osaka 2:0

博和對佢有咩著數

好 打機去了

垃圾西京

咁多假分狗

你柒完未姐 屌

搏加時互射晉級？

好煩

講左好多次波po得我報得假分！

東京 快入

似有機比我破燈！

你先係報假之最

咩都唔理 總之東京完場前入一粒啦

笑撚到

出咗泰國美斯

好睇過場波

東京之旅一定到

互射

東京快D入 唔入死全家

外判角球比我做？

快D入呀屌你老母

東京會係42入波
利申未來人

同弱智輝搶野做

7C

10c 9.5 cashed

北海道ng

快D入 你老母

三箭守好小小啦 見到都驚

jump

Osaka 2:1

垃圾東京 老婆仔女比狗屌呀

呢幾日屋企有事冇處理
滾水巴同黑魔導巴係唔係度
留個tg黎

老婆留返比我

角球破冰俠

東京差d輸 嚇4

波子氣水

10.櫻花半場1/1.5大✅保守可買半場0.5/1大✅

1/1.5大都叫中

唔好差d

我在
要不要幫你召喚埋導屎

又學到新野

綠字

8 角

有錢收就中

係巴士瀨左尿

其實 客隊係咪烏冬？

三箭咁都唔入

東京入波啦屌你老母

同路啊普巴

沾你的光

東京入未

沾你的財
抽我

三箭下一隊入球100% 唔中問我拎番

10c

北海道追平可以嗎

東京入波啦

睇波link個聊天室都有假分狗 煩到

都係弱智輝來

2:2

阿寶

👌

Block柒佢

西波東京哭喪區

大陸網？

我成日報

關東關西冰封入球

唔得！

東京快手入1粒先啦

OK 咁大家有大家做

停c 求你了正花

不賭心水
西花NG

0:0 ht

1:0
0:0
10倍

留tg或馬會no.都得，我聽日去入

東京下半場請入波

gel條7咩 訓醒未呀

我第1個lm派我

東京goal

札晃CUP佢老母啦
明明大家都係日乙升上黎

西花9.5大gel得啦

半場goal

專業少少好不😓

你再報假死全家

櫻花冰封入球

東京下半唔入波 全家生愛滋死

櫻花1:1

gchi 全家愛滋死

西花應該有能力入多粒

@ 波子氣水

Gel大力啲麻煩

佢肯唔肯入又另一件事...

補左100無入球 櫻花ng殺盡我既死全家

唔好多過3球我都ok

西花表演停c 30分鐘

報假都專業少少啦 休息緊都goal goal你老母咩 敬業樂業啊

問題？

咁入多粒囉，我買咗讓主
大家開心

咪就係

講得好

屌你老母刷c啦

11c 10.5 cahsed

西花 上盤 10.5b
東京之旅fg 2.5b

正花冰封角

雖然冇買c，但支持咁多位手足冰封角球

北海道要入嗎

？？？

咁我呢

東京FG

唔洗理佢

正花 正花 正花

block左佢啦

10.5s頂唔撚緊啦

頂條女囉

正花唔通諗住1球完？

呢穫難搞

Goal 三箭

頂你ok?

學曼狗咁
完場前比人追和

開一次球探 個心脅一次

念在大家都係日乙黎俾面對面
上次對西鑽都贏兩粒

9C

連c 10c

咪撚再刷啦 又入唔到波又係到刷

有咁理想就好

入波阿

平安鐘standby

北海道反CUP未

頂實9.5 10.5

仲有20分鐘 我個心頂唔撚緊啦

角細既朋友 準備jump

完
1:0 8c ft

櫻花停止入球

冰封俠呢

入多粒唔過份啊

西花幫我入多兩球please

潛緊水

西花讓主+東京主
贏到派一個一百

幫手冰c

櫻花頂住上盤

雖然和都出線

-4

東京入一球OK?

K

三箭goal again

東京入一球

假分多到自己亂

10C

派我

以後普神出角大潛水算了 都唔夠打

又假分又金剛棒

大阪果場俾多兩粒我啦

molamola

花 9c

11C

可唔可以十角完

普巴呢排好旺

10.5b cashed

已爆

1:1搞店

4C 報第場

爽到喊

北海道CUP未

西花應該冇心入多粒

12.5s練下心先

好想快d返來派

12角please

東京 正花 各爆一注過關 -400

派我啦
一次都未中過

快！

我嗎

幫你唔到

以後叫番你西花

去左邊玩?

追和啦，屌你

我補左11.5b 開埋啦

佢有心入應該3：0都開到

正花 上盤
東京之旅fg 2.5b

有下盤式士救救舊城嗎

會有

西京三賤70分鐘會有一粒 跟住直到永遠

刷爆角 原諒唔到

東京入波啦好嗎 差你呢關

會有一球放心

正花

東京大力入ok?

現在請三賤大力入球

東京入唔到啦 睇下頂唔頂到尾

東京屌到

仲追

13c

三箭都入唔到 super

東京禁區頂入球

東京入1球就夠

西京，求快啲入啦

三賤龍門上左身 東京今日又踢到屎咁

秦國美欺好撚刷得嫁

應該斷埋最後一條 -700

西花垃圾咁多既

為何被絕殺的總是我 可以絕殺人一次嗎北海道

勁喎

12m？

贏一球咪得

又可以呃殺成班傻仔買下盤

咪能再入

邊隊

花12m

舊城個後衛

花抽射個後衛用手擋

12M?

咩事

開埋-1比人咪好

cancel

入佢啦 平半 同半一呀

又俾番公證球

普通罰球

入plz

Miss

球證好球

三箭6c

射到個頭先打到手

12m判完又收番 屌咩

哈 比我報到無左個12m

搞錯呀

判角球算啦屌，爭一個呀

比多1C我啦

仲嘈緊 咁搞會唔會就咁完場

贏緊3球就咪追啦 1球完啦

補5分鐘

邊隊12m

咁長

唔俾角又冇波入既個球證生仔做鴨生女做雞啦

來了 12c

角球都食埋 球證好波

5分鐘姐係有屍啦 不過10.5都爆左

補咁耐托柒？

一球完6.8倍無入球吧

輸撚死了

西花幾角

食屎東京入未呀..垃圾

爆11.5s 12.5s

刷屍冇入球 好撚野

真 追左2次fg

唔好入啦

點解三箭可以0c
明明有得追下 應該有角

Tokyo when goal ar

12.5b 玩野注

@波子氣水

Goal了

幾時12C

1:0!!!!

永遠唔出底線 只出邊線

東京唔入一球 我就蝕1.1k

我京1-0

開唔12.5b都頂住個11.5s俾手足

入撚左啦

問一問先goal

goal了 派我

東京1:0 爽了

唉三賤

頂住

球探彈三賤入波 入到去東京入波

ME

札幌臭閪刷撚爆角就停角到完場
DLLM

東京入多1粒/2粒都得 幫幫手

我京 原諒你爆半主

垃圾三賤 跌日丙啦

東京fg 2.15 2.46 cashed combo

可惜輸西花讓主

輸舊城win 東京都好d

補10蚊反cup收工

剛好爆10.5

抵佢輸啦 刷刷下角又唔再刷

比三賤伏過無數次 個盤幾靚都撐對家

12.5S CASHED

求派 豬左半大

買左三賤又輕鬆crashed

全主有1.99 其實唔洗串-0.5/-1盤

正花

上盤 10.5b cashed

12.5b

派me ok ? 重注花10.5s慘死

三賤半單刀中柱不入 轉頭東京即入

求你東京唔好再入 頂住 差你一場讓球和

三箭 我真係屌你老母

睇個網上個大陸台，大陸仔嗌咗十分鐘都冇角球，話支雞好黑，冇十二碼又冇角球

I say 東京 u say goal

三箭中柱先比人反攻咋，東京好運

京2:0

半主 半大全大 客+1 死曬 派me

東京2球/3球

I say 東京ar

Goal 爽到喊

東京入多粒等我安心食飯

咪即係輸波

頂到尾

東京2.5b fg 8.5b

頂實入球細!

9527去哪了

望到3-8 我想死

買了大球

三箭得我撐你 快追和

前面有位巴打買左2場總入球 1

竟然中晒

成隊都冇力跑

三箭刷角啦

Tokyo god

點呀高蛇

東京千斤頂 頂撚住無入球

兩場回飛贏

咁快j

8.5b有機？

頂撚死你

正花東京賽前狂回 唔通真係為左fake人買客?

東京是但比多1/2球

亂買

真

1